不要說「送頭」，試著說「放手一搏」

睇返民陣係點講冷氣軍事口中既「送頭」（7月2日）

民陣透過社交媒體發家書，指理解及明白抗爭者選擇，「昨夜一眾學子，奮不顧身，放手一搏，其實只是踏出了比我們所有人都更有勇氣的一步」，批評政府經歷多次大遊行、3人自殺身亡後仍不為所動，籲不同想法的港人站在雞蛋的一方，不指摘、不割席。

岩聽！奮不顧身

whatever it takes

「放手一搏」/「奮不顧身」✅
「送頭」❌

I go to school by bus

有冇道理

萬劫不復
退無可退

以前就送頭
而家有準備還拖好難送頭啦

唔小心都係送

一退肯定全港gg

完全唔同意思
放手一搏都要睇時機架大佬